［保皇號召7:00投］馮驊：票站持續三小時混亂 即停選舉

馮驊說，只要有票站持續三小時有混亂，即停止選舉。即只要早上十點後關票站，都會計算在內。

怪不得有建制派攪飲早茶團，今次調轉來，係朝早7點投完票先一齊去飲茶。

政府呢招果然絕呀！

同埋只要建制早上一夠票，即刻派人扮黑衣人在選舉站前搗亂，然後大有藉口把選舉煞停，咁就 sure win.....

sources?

拉

On9 post，拉
都搵唔到呢句嘅出處嘅
馮驊說，如果個別票站發生事故，影響時間長過1個半小時，便會決定押後該選區的投票至下月1日再進行。

正正常咁投咪得囉
閂多過一個鐘要喺補選日再投過
咁早投晒票政府就大把時間玩嘢

Sorry fake news

推

而家怕佢地搞亂檔

全部人朝早排隊 投票日應該開三個鐘only

如果佢朝早見到一大批後生去投就知自己輸梗，因為後生一定唔會投佢地
另外佢地自己幾多票都實唔會數錯，所以出左票站講自己投保皇都係順手擾亂下，唔會有好大效果

要擔心唔係佢地知唔知，因為佢地已經實知
要擔心嘅係佢地配到自己有幾多票贏幾多議席
你太關心對方知唔知就會將個焦點由贏輸換左去對方點配票度
然後對方配票成功你都一定輸

最後對面最理想一定係維持自己係少票，但多議席
等你冇聲出，係有3 個原因

1) 民意冇逆轉，但我地保皇技術性打低你﹙明串你多人都冇用﹚
2) 繼續手持公權力同資源打未來幾年嘅戰爭，即係唔畀你個黃色經濟圈發圍﹙講左有好大量資源﹚
3) 再維持藍絲嘅「民氣」，你地變唔到絕大多數，重提一半半嘅社會撕裂型態，因為有幾多得票率絕對影響之後個社會局勢，然後保皇順利變「弱勢方」，咁樣繼續打擊你藍絲會匯聚得更強，所以佢配票維持「假平衡」一定會配得更盡，就算得2-3 成佢地都一樣渣住「有市民不滿黃派」

反而今次輸左變左我方感覺重挫
雖然佢渣公權力，但香港人出年立會選舉會變得更謹慎
你話佢想唔想因為區選變成立會選舉更加升溫

同埋再玩配票玩到配多左真係等於玩火
因為會個個出嚟證明自己投左，咁樣燒落去就變成國際醜聞
政府絕對推唔甩呢樣野，因為唔係輕易推到
個難度係在於一區配得過多，如果之後大量人落去投就仆硬街，全香港都知佢地種票，冇人會信我方種票，因為公權力在政府，點講都係佢地負責，所以就算種票都會係愈遲投愈好，因為保皇贏多多嘅話大家都懷疑，有冇理由今時今日極多人投佢地，所以邊個想帶風都會話你地有咁早投得咁早投，然後佢地先配，然後扮慘情扮慘勝畫面佢地預左做，順便多謝香港市民投下支持建制嘅一票

錯了
係1.5小時